女朋友唔肯比個處自己 代表啲咩

佢O4

已獲發不反對通知書

前面幾個都冇比
你覺得你有咩過人之處令佢比你

代表潔身自愛

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

代表你太睇重扑野
拍拖唔一定等於扑野
你地睇法唔同 溝通下好啲 如果唔係你鑽牛角尖 遲早分手

代表你準備埋單
用三手飛機杯

你又知佢真係處

係佢眼中你唔值得佢為你破

咁如果佢冇畀ex
又唔肯畀我
咁係咪即係代表對我嘅愛仲未超越ex

佢講咪信囉
唔通叫佢去驗咩on9

佢0416歲都冇

代表你要對佢好d、成為佢可以托付的人

你係咪on9
點解要同佢ex比較 過咗去嘅野
女仔性需求唔係好大 唔係唔扑野會死
同埋可能佢未ready好呢
都係果句 唔好自己亂諗 有咩咪同條女問清楚囉
上嚟問 我又唔係你條女

Btw推

你有幾好 要人比個處你

佢唔比個處你，因為佢無左喇

未ready好姐

好女仔，珍惜

代表佢有原則同時係會堅守自己原則嘅人，點解會同你依個仆街一齊，不如讓比我？

代表你收到反對通知書

咁你係咪會同佢結婚?

佢將會話自已踩單車穿左個膜

因為一早破左

代表做得好

鐘意佢個人定係個處？

咁有佢有冇用口/手幫你先。
同埋人哋唔想嘅話你可以玩後門㗎嘛，班基督徒都係咁。

係咪面試題目嚟

未排到期修補

唔想俾你知已被破囉兵仔

代表驚你知佢唔係處

係冇呀，冇左個處呀，點比你呀？點解要迫我，點解一定要要求我係處先愛我，每個人都有過去，點解你唔明要開post問人

問佢係咪諗住帶埋個處落棺材

唔想比你住+驚痛
O4 virgin

代表你要娶佢先食到佢隻豬

但比唔比揸下波同捽下碟？

首先，唔係個個女人用性來衡量愛
其次，就算用你個邏輯，佢對你嘅愛仲未超越 ex, 都係你道行未夠深，怪佢之前先怪你自己吸引力不足。

因為佢唔係處， 俾你屌左， 發現到咪大鍋。
其實佢一早俾左我啦傻仔

頂

代表佢想留比同佢結婚嗰個人，你係咪？

如果佢係處請好好珍惜 買少見少

冇事

你技術唔夠好

唉 佢自己話我比佢全部ex都更好
又話我真係好好 好愛我
但始終唔比
淨係肯用手幫我
但我個ex真係比哂所有野我

冇咪俾唔到
唔好怪佢

一齊幾耐

2months

佢 d ex都接受到冇得屌，你接受唔到即係未超越到佢 d ex對佢嘅愛，咁你都唔配有得屌佢。

屌你老母啦兩個月貨仔

希望佢識快d飛左你

咩叫俾個處

代表鐘意你極有限，唔好勉強喇，做好自己，減少對佢的投入

開得po問證明你自己都好唔開心。唔好all in啊~世界好大，你一定會吸引到更多的女!

多口問句 你地一齊幾耐？
之前個啲又一齊幾耐

同ex大家都係處 雖然大家都有幾個前任
但都無比到啲ex
一齊左半年左右先第一次
其實中間大家都會有時試下
但都會犯處會犯既錯 就係入唔到個啲問題
我係仆街個陣會心急 有時會鬧佢
但佢都繼續慢慢同我試 又會忍住痛
好想同你講返聲對唔住
不過而家諗返都好開心 兩個未試過既人
慢慢試 到真係成功到比左最重要既野對方
雖然而家分左手
但至少個刻真係認定係一生中最愛先肯比對方
多謝你陪我經歷左人生中依樣最重要既野
希望你之後都會幸福

我哋兩個月
之前嗰啲有啲一年有啲幾個月

老實講 可以同佢一齊重要d定拎佢個處重要d
我同ex一齊3個月 佢以前拍過5次拖都冇俾到個處人
我都唔知有咩過人之處令佢俾咗我
當我以為佢係因為好愛我而俾我嘅時候
我地就分咗手 佢同返個ex一齊
而家諗返就覺得處完全唔重要
我寧願當初佢冇俾個處我 換來我地可以繼續一齊

因為一早已經比咗人

兩年都唔比你先出聲啦兩個月

兩個月就想食咗人隻豬

Wtf????

單車又成為代罪羔羊

屌 真係笑撚左

搵過個啦 搵個比你扑嘅
既然你都覺得佢唔比你扑係因為比唔上佢啲ex
你就當係啦 就算佢講完你都或者未必信
與其日諗夜諗 分手搵過第二個更好

代表你未有資格食人隻豬囉
係勁既 第一日就自動獻身啦

我覺得可能驚痛姐 講真你地孤男寡女係屋企攬下錫下 佢自然有feel 咁你咪去馬試下佢肯唔肯比你囉

只有除晒衫褲攬吓錫吓
佢淨係用手幫我打

爸打但結婚要處女 你唔同佢結婚 佢點解要比你

咁你無試過摷佢咩